手足有得走好走，港毒之父啱啱出左張list

入面有
夢不拾遺
H Lozano
D Dalot
連迪洛夫
山花妹妹
等曼迷

港父小氣到

關我乜撚嘢事，我已經好想佢話收咗嗲

好聽佢話*

fa cup輸埋就到你架喇樓主

轟狗嬲到

我唔睇波 咪屈

騎撚住垃圾車

港父係樓主分身
大家report呢個acc就得

父狗安在家中啦 佢敢撚出來

好彩冇我

你笠到

你無機會上個list

佢忍住唔出po依家谷住谷住

我車迷
你柒咗

上面撚樣抵死啦，日日笑我連
呢鋪我撐港父，捉曬佢地打靶就啱

佢冇乜人性 我叫咗佢放過你都唔聽

同鹽羅王解釋

咁樣代表你冇人識柒頭

港父唔殺弱智同車迷\
你應該唔係車迷

慘過打靶

未驚過

咁狗正常都無人性

樓主點睇叔洛克送屈狗落英冠